【梁頌恆上訴失敗 即時入獄】

【梁頌恆上訴失敗 即時入獄】

青年新政前立法會議員梁頌恆與游蕙禎等 5 人於 2016 年意圖闖進立法會會議廳再次宣誓，被裁定非法集結罪成。同案 4 人已服畢 4 周刑期，梁頌恆則就定罪及刑期上訴，今天（2 日）被高等法院法官陳嘉信駁回，須即時服刑 4 周。

辯方申請時間細閱判詞，以研究是否有法律觀點需要釐清，如有需要，將暫定於 9 月 11 日上午開庭處理終審法院上訴事宜。

梁頌恆於判決前接受採訪，表示已對裁決有心理準備，會繼續上訴至終審法院，但不會申請保釋等候上訴。

他表示案發時兩個立法會議員、三個議員助理被控在立法會內非法集結，實在是有點荒謬，令人反思非法集結罪的定義是否太闊。

稍後有更詳細報道。

推

好嬲好嬲，我返工先

真係好on9

佢有幾on9?

冇成本 又可以玩野 點解唔玩

巴治奧頂住

好快出得返嚟 ! 加油

頂住呀！

巴治奧, 我地係英國見啦！

上到終審贏硬

點解呢

其實終審啲官好多仲幾正路（暫時）

呢個世界真係好荒謬

過到上訴庭先講

港共好on9, 議員入垃圾會，告返你非法集結

不過你係連登講唔會有人理，因為佢唔係泛民，d 人只會loop 返無成本果堆野

再上就直上終審

無人理

冤獄呀

唔會經上訴庭

cls

On9 判決

攞到leave先講

好撚心痛 眼住香港沉輪 逐個逐個香港人犧牲

4周即係廿日姐

咁突然

如果係咁都好
可以睇下終審點樣收皮
破局

呢條撚樣真係玩出火

唔係比人Dq，都唔會咁多事

Push

慘 之前成日比人話係鬼

手足頂住呀

好SAD

鬼得過D老泛民咩，冊都唔會入

非法集結
其實可以判守行為算

遲早到佢地呢班仆街

泛民賤種以為自己走得甩？

支持去終院，垃圾會內非法集結

lm

議員開會係非法集結, 都CLS

加油

民選立法會議員在立會非法集結

要上到終審法院先有機會有正常審訊

宣誓玩嘢係佢兩個創㗎咩？點為之玩出火？

2020仲講緊唔反抗就唔會有事
祝你下世繼續做奴隸

個時個情況同呢4年點同

你隻小學雞, 點解佢唔做功課無事,,,我唔做就要罰

同一樣道理, 你識條毛咩

....

你老母唔同支那佬玩大亂交咪唔會生到你個支那仔出嚟

你偷換概念

講支拿就算反抗? 晒撚左人地幾多票

你老母已經係奴隸

唔玩火都會比人DQ

我屌你老母
生左你條白痴出黎

4星期好快過
印象中游b 果頭入完，3星期就完整無缺咁出返黎
仲過得幾好

姐係你覺得唔講支那就冇事？
講自決好on9 唔講咪冇事
講xx好on9 唔講就冇事

😞

手足

唔講支那,起馬唔會用呢招比人DQ出去

我有撚講 講自決ON9 ?

死仆街連登仔,想屈我?

屌你老母

屌你老味又話佢係鬼？做鬼做到老破同要入去坐呀？

好多人當時屌佢點解唔宣咗誓先玩野，但事實係政府想搞你，點都可以搵到「罪名」，只係遲定早

話手足係鬼一律BAN

黃碧雲：共青年新政

依家議案投反對票都衰國安法可以dq啦， 呢d撚屌思想遲早變左‘’ 做咩咁蠢投反對票呀？ 唔玩野咪無事‘’

邊個？

屌你老母啦
多謝佢地抓爛立法搲遮醜布都嚟唔切啦

諗起當日點樣比人話佢地係鬼

分化畜，一起底就見一堆分化文

當日仲一大班仆街話佢哋係鬼

DLLMCH

做議員做到要坐監真係香港獨有

屌?4週?
判4年啦大佬

出火就上番支那啦
支那P牌仔

伍乞衣都唔識

P 牌仔，你咪繼續割囉。

點解會講不分化不割席？

點解佢哋有權dq 民選議員？

佢要dq你，係佢嘅事。佢要揾位入就點都有。

周庭咪又係比人dq，你上訴完，民選再少一個議席。

一句簡單hong kong is not china喚醒好多人

無道理就講P牌

你條短命撚,死去含你老豆條J啦

好撚屌 over my dead body

議會抗爭呀 你識條撚咩

唉
之前仲比立法會行管會申請破產
由16年一路走黎都係黑暗嘅路
但係自反送中運動開始 一直默默做
差唔多一句數落手以前人地對佢嘅不是都冇
眼中只有香港 不計前嫌
講真16年諗 佢只係天琦嘅Plan B
唔覺得佢有乜特別
但係一路走黎就睇真咗佢個人係點
梁頌恆 對唔住
以後會繼續支持你
無論點都好 希望你一切安好

唔知閣下有冇屌泛民唔簽確認書所以比政權dq？

你隻賤種,你都識講, 要DQ你,點都有位入

咁你講我割乜9?

佢俾人講係鬼好多年
俾班冇坐過監冇俾狗咬過嘅人唱

簽唔簽都抵屌

慘

返你老母臭閪窿喇

販民傻粉真係好好笑
當日個個屌柒佢
而家係度喊苦喊忽
你繼續屌柒佢反而覺得仲有骨氣

姐？
你入去坐下

最大問題係支旗而唔係支那
如果你有留意既話

得藍屍五毛先咁留意支那

又嚟「唔好激嬲共產黨論」

痴撚線，姐係你返公司做野腦細睇你同幾個同事唔順眼就告你喺公司非法集結

之前話搵郭文貴

應該都無下文

抵撚你死啦
玩膠玩出火

宣誓無效

關支旗撚事咩
就係誓言有問題呀
唔好人講你就講,扮晒咁都好叻好醒咁

D弱智偽黃就咁都賴支旗

上訴理由一：裁判官錯誤裁定非法集結罪下「相當可能導致任何人合理地害怕集結的人會破壞社會安寧」的元素可純粹由客觀準則構成？

42. 上訴人稱根據終審法院在Kulemesin案的判決，「參與非法集結」罪的犯罪意圖的假定沒有被排除，而「非法集結」罪第三項要素的「客觀準則」（即元素(3)(b)），並非純粹客觀，而須證明被告人知道或罔顧訂明的行為相當可能導致任何人合理地有訂明的害怕，但裁判官沒有處理這「客觀準則中的主觀元素」。上訴人援引高等法院原訟法庭法官黃崇厚在香港特別行政區 訴 梁天琦 [2020] 1 HKLRD 1246（梁天琦案）中的判決支持其論點。

43. 根據以上第36段至第41段之分析，本席並不認同黃法官在梁天琦 案中，就這方面之判決。正如控方在梁天琦 案指出（第13段）：「…」。

唔啱自己立場嘅案例就話唔同意判決紅官

傻仔恆

又 Block 一隻

楊岳橋咪又係俾人 DQ
講到唔反抗共產黨就會當你自己人咁

駁唔到

楊岳橋條垃圾就不嬲扮勁屎波友
但佢起碼唔洗比人告,唔洗嘔突錢

你搵都搵個好d黎比呀
講到自己好似咁撚都識,弱能偽黃

換梁天琦出黎

成班短視撚
陳浩天梁天琦嗰陣已經講過泛民班垃圾唔岀嚟好快燒到你
點知4年就燒到

呢2條友都夠柒爆, 成千萬就咁無左, 仲要比人追殺

法治

柒到西咁
由DQ完個下, 人生已完

咁鳩公司敢請佢

屌你老母

涼薄都咁同有手足比人判暴動之後係facebook留言「X年姐，嚇唔到我地香港人既」個班賤人有咩分別？
冤獄就係冤獄，一秒都唔應該坐

訓撚醒未呀屌你老母
要dq你乜撚都唔做都會dq架啦

講到比人dq咁撚偉大咁

你老母,咁就唔洗之後2條傻西,衝晒去左,自己係到大叫就當宣誓啦

7撚左,就係7撚左架啦

屌你老母

條戇鳩仔抵撚死

挑戰三權分立

釋法包飾物同手勢

誓言有問題係姚松炎（加料)
語速有問題係劉小麗（反映政權虛妄）
態度有問題係羅37（質問句）
行為有問題係長毛（撕基本法）

梁游主要係被人釘Hong Kong is not China旗同違心手勢

定你五毛唔講得Hong Kong is not China？

巴治奧

撳錯不推

聯署支持封殺微信同TikTok

推返

2020喇

2016年11月7日 全國人民代表大會常務委員會就《基本法》104條釋法，規定當選立法會議員就職時，必須真誠、莊重地依照《宣誓及聲明條例》作誓詞，否則宣誓無效，就任議員資格被取消。

"誓詞" << 識唔識中文呀
你條廢物,咁都唔知就扮野,話人分化,話人五毛

你老母就五毛
我乜撚唔講得Hong kong is not China呀
屌你老母

block useful 智障

咁鍾意返工連登都唔好上
你老母死左都唔好拜

要外國文宣！民選議員被政治迫害入獄！！

有堆人衝入嚟俾人block

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

5毛狗 拉

痴線 咁都告得入

自己唔識睇形勢，破壞左大局，叫好撚醒?

好on9, 又唔見其他人有事，分明係做多左，唔識睇形勢做人，遲早都係死係d on9野度

班偽黃唔理,,總之笑7梁游就算五毛

垃圾PR🐶

咪就係
根本支共港共唔妥是但一條友就隨便DQ
任改規則

佢就係唔想拖太耐阻住佢想快d了結

最撚ON9上面D傻西話,

"要DQ你, 點都有方法DQ你"

如果係咁,其他個班垃圾民主派一早比人DQ左啦,洗等咩

梁游7就7左,認下衰啦

唉

CLS

然後大家繼續屌佢係鬼

一日都厭多 你試下你去坐

規則都趕唔上d on9 行為，比位人入

佢簡得坐就係想快d搞掂
唔好阻住自己前路

一日都嫌多！

唔怪得連登仔畀人話係泛登仔

泛民奶晒共駛咩DQ你

Btw唔好話我唔提你，你回緊嗰位係五毛嚟
不過我諗應該係你啲同事喺度一唱一和

傻系 熱狗？得熱狗會打落水狗

block useful

pish

笑撚死 梁頌恆呢啲真。本土派就被人當落水狗咁打 黃之鋒果啲深泛民就當本土咁吹奏

笑死

抵

同你老母閪

唔理D 人點講, 呢次直頭係打壓
係立法會議會都俾人告非法集結
真係要再上訴

坐監師

你老母唔生你出嚟，你就唔會比人屌
你自己要出世比人屌係正常

你講乜撚野呀? 語障呀?

白痴仔, 你老母係咪做雞, 比萬人屌, 屌左你呢條傻撚出黎

真，港共好撚on9

講事實你又發曬脾氣
我邊句有講錯

我講事實 又有錯?

你老母做雞比萬人屌, 有錯?

你幫襯過？

廢話,如果唔係我點知

唔知收左中共幾多錢先肯坐監

唔怪之得你連政府DQ都覺得正常
因為我老母DQ左你都咁樂意接受

我到今時今日都唔割

我係一直都無割

幾撚時講正常？
我話佢地玩出火。

你條仆街五毛，，想屈我？

你夠玩出火喇 得個20蚊都敢叫雞

諗下都知唔係講巴治奧啦...

你老母咪個隻廿蚊雞囉。。

係咪仲嬲緊我老母收左你廿蚊都趕你走？
就好似梁游比民意授權都比人趕走咁？

黨報

點樣非法集結

戇鳩點樣玩出火
好似泛民咁乜都唔做？

成班負皮撚係時候做多D閱讀理解

黃奴係咁
想爭取福利又唔敢得罪主子

做到咁柒,真係不如唔好做

唔好激嬲共產黨

好似你個柒頭咁做冷氣軍師指指點點就最好

你唔係冷氣軍師??

你上前線打狗?

屌你老母

推
cls

由天之驕子變成過街老鼠
都只係需要一份誓詞

我唔會屌同路人

人地最少都係軍師
你就網絡都要做兵仔
怕依樣怕個樣

我連你老母都屌, 仲怕乜

立法會議員 係立法會俾人告非法集結

但係你比人DQ左喎
打飛機當屌左？

是但啦,,反正梁頌恆係柒架啦

柒撚99咁,抵佢嘔撚突
而家仲要坐? 抵9死
你慢慢打飛機啦, 我去前線撚狗先, 拜

原來你就係前線撚狗啲仆街
無gear 得把口個啲

而家仲帶Gear? 你無病呀？

講野用下個腦啦，仆街仔

呢個先係痴線痳.... 所以真係要上訴....
直頭係濫告....

政治打壓

同路人最多咪行恨鋼不成鐵
但係對於DQ幸災樂禍得一種人

走路第一唔洗同佢擔心

唔使同佢地拗啦, 你知同你嘈既人係咩人
總之梁頌恆呢次真係俾人打壓

保重

因為法治有險可守
應該係除非唔係
唔係就搵db

玩你老味，五毛買新ac啦

民選準議員入會議室可以被控"非法集結"繼而入獄，港共又攞世界第一

真係 係屋企俾人告非法集結一撚樣

有心人議員抗爭比「同路人」人恥笑話唔識玩，議會比返泛民攪喎

比人踢出去話佢地係抵死喎

之前都有係自己住既屋邨地方告人非法集結 。。。。

你條撚樣真係玩出火

唔留言都唔會比人屌你祖宗十八代

可能以為我講緊梁

議員喺立法會大樓非法集結？

遲d會議廳紫旗吖笨